點先為之愛一個人

我唔知鍾意一個人係咩感覺
以前中學都識點鍾意人
但上左大學 開始迷失左 唔知點先為之真係鍾意人
有D女仔 見過幾次 合作做D野 覺得性格好吸引 但都唔知呢D係咪鍾意

問下你老豆啦屌你老母問問問

想打9柒佢

屌你啊

All in GME